人生真矛盾

一人講一件矛盾嘅事🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️